地政總署：大埔連儂隧道七月十二日要清場！！！

各位.
唔知大家黎左連儂隧道未呢？
不論你想黎向政府表達心聲、向同學表達支持、向市民表達關心定係表達不同的政治立場同意見
連儂隧道都比到呢個機會
大埔連儂隧道雖然只係短短幾日
但已經今大家we connect
除左大埔居民仲有全港十八區香港人黎到感受呢份大埔嘅愛同打令人起雞皮的震撼
但....今天在memo群中偷偷出現了一張地政總署的通知書
兩日後七月十二日連儂隧道即將面臨清場的命運
各位！ 政府清得走我們的memo
但清不走我們的聲音，清不走我們的信念！
因為民主的信念不是活於memo內不僅存在於連儂隧道內！這是不局限於形式！
而是活於全部香港人的心內！
我們不知道那日連儂再會出現，但我相信大家意志不死的！
把握時間，讓沒來過的人來！
叫仍沉睡的人醒覺過來！
連儂隧道便完成了他的意義！
來拍照把！來打咭吧！來看吧！來銘記於我們的心吧！

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

點解無人推？

地政咁得閒，大家比D野佢地做啦！

清完咪又係咁

有無其他大埔地政事宜需要跟進，請即聯絡大埔地政處

12清完13整返囉，唔洗太在意

人地剪單車咋唔係搞牆 比有心人貼左張野上牆

欄杆

唉 拆南亞村又唔見佢咁有效率
欺善怕惡正仆街

呢張係剪單車，之前我架單車都比佢貼過

一清就黎個遍地開花

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

唔好抵抗，搵外國記者，清完再貼！

13號再痴過lor

牆唔係應該係食環管？貼牆都無佔用土地

利申：唔識

暫時講左只搞違泊單車

單車咋

老老寶寶
點解要比佢清場
民怨沸騰時候應該加水
而唔係火上加油

張紙四邊有釘書釘痕
似係本身釘係欄杆 for 違泊單車，然後畀人貼咗係度咋喎...

係唔係真
FACT CHECK好

我都唔信而家咁既時勢有部門出黎打壓民意

Fact check

拆左咪再貼過囉

剪單車姐 大家睇清楚啲先 唔好咁敏感 咁樣好易俾人分化

真又好假又好，遲早都會俾人清走。

想唔俾人清走要借泛民議員嘅「合法」橫額

清完又貼 吹?

今晚自己拆左佢落黎搵個地方收埋佢先，13號貼返上去

咪就係樓主呢類唔fact check就post上嚟先製造恐慌

清單車咋 街坊fact check咗

清完又痴 清完再痴 得左

試下囉

俾佢清

推

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

唔該唔好吹雞出去守
佢清完再貼過, 或者轉個地方貼就得
BE WATER

到時可能過千防暴警察去做撕紙王

邊個出就邊個死
齊齊接佢放工

咪有相
仲check d乜

信入面寫住清欄杆d野咋喎

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

樓主條link入面有update
講左唔係清牆

拆一貼十

去機場貼 貼畀外國人睇

垃圾樓主

垃圾樓主fake news

牆咪unleased land 囉

架單車落地果忽先係(好似係

Check 下個腦有無問題

去完遊行再貼過

???????

正確思路 推

拆一貼十咪得

支線有時間先解
返主線解任先啦

地政係剪單車
清街招係食環

係有人將釘落部單車既告示撕走

再痴落牆到fake大家

預計政府好快又批唔知幾多億，以「隧就遭人為破壞」、「翻新美化」等等既理由搞大埔墟站呢條隧道，牆身換哂d貼唔到野既物料、加幾十個camera添啊，等你班友貼得咁開心丫啦拿

打上地政總署fact check 係清咩場

清囉

由佢清
唔好演變成油塘咁
清完有時間有力再整
但請去左上水沙田先

佢可以借維修名義加欄/水馬/封路

張告示意思係呢到既業主即係地政唔俾係到貼野
最簡單又快就梗係call 清潔工做

搵d官落黎睇睇得唔得